\subparagraph{Задание} \hspace{0pt}

\begin{itemize}
    \item[1.] Написать cfm.-шаблон, выводящий содержимое каталога WWWRoot.
    \item[2.] Написать cfm.-шаблон для создания каталога на диске
    \item[3.] Написать cfm.-шаблон для переименования каталога
    \item[4.] Написать cfm.-шаблон для удаления каталога
    \item[5.] Написать страницу для отправки файлов на сервер.
    Размер сохраняемого на сервер файла не должен превышать 100 Kb.
    После отправки пользователь должен получить информацию о размере
    переданного файла, был ли файл перезаписан,
    был ли файл присоединен к другому файлу,
    был ли файл сохранен на сервере, каталог,
    в котором был размещен на сервер файл, имя файла,
    сохраненного на сервере, его расширение,
    время создания и последней модификации.
    \item[6.] Написать cfm.-шаблон для переименования файла 
    \item[7.] Написать cfm.-шаблон для копирования файлов
    \item[8.] Написать cfm.-шаблон для удаления файла
    \item[9.] Написать cfm.-шаблон для считывания содержимого текстового файла.
    Осуществить вывод содержимого считанного файла.
    \item[10.] Осуществить считывание .jpg, .gif файла в базу данных SQL Srever.
    Потом вывести сохраненный в базу данных рисунок на экран.
\end{itemize}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/index.php}

\lstinputlisting[]
{../lamp/.env}

\lstinputlisting[]
{../lamp/Dockerfile}

\lstinputlisting[]
{../lamp/docker-compose.yml}

\lstinputlisting[language=html]
{../lamp/var/www/html/_html/head.html}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 1} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task1/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_look.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 2} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task2/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_mkdir.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 3} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task3/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_rename.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 4} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task4/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_rmdir.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 5} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task5/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task5/gpi_image_info.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 6} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task6/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_rename.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 7} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task7/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_copy.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 8} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task8/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_rm.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 9} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task9/index.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/_php/gpi_cat.php}

% = = = = = = = = = = = = = = = =

\subparagraph{Задание 10} \hspace{0pt}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task10/index.php}

\lstinputlisting[language=sql]
{../lamp/initdb.d/gpi_images.sql}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/env.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task10/gpi_connect.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task10/gpi_image_add.php}

\lstinputlisting[language=php]
{../lamp/var/www/html/task10/gpi_image_delete.php}
